兩個TB算唔算搞基？？

個日係街見到兩個Tb拍拖
差d隔夜飯都嘔埋出黎

唔好搞啲女就得

仲慘好多都搞